依加仲有冇人會用手機鈴聲?

以前細蚊仔果陣時
第一次得到屬於自己嘅手機
梗係打一堆摩斯密碼入鈴聲

後來又會因應當年hit歌
或者自己心情去換鈴聲

到今時今日,我雖然仲會換鈴聲
但係原來一直都係用震機
或者根本冇人打比我

我用JPOP歌曲

用緊邪惡BGM

聽倒電話鈴聲通常都係因為有人想我借錢，或者係美容院想我整容